美馬LG顯示器維修一問

頭先唔小心掟爆咗個mon想問下香港LG個維修比錢有冇得整？定喺我要寄返去美國先有得整？(LG34GK950F-B)

推

你呢D人為
維修應該同買過部差唔多

喺Reddit 見到人話整唔係特別貴, 不過最想知嘅係唔喺香港究竟有冇得整,先用咗半年幾

爆左MON同買過部差唔多價錢架啦

算吧啦

買過部新

有無爆液晶？

有次去LG整水貨機爆mon
佢話要先俾檢查費咁照俾啦
跟住佢報價 見佢咁貴我本身想唔整拿翻條屍
點知佢話arrrrr.... 換mon一定要先拆電池拆咗就救唔翻粒電池一定要換過粒新嘅喎
最後唯有俾錢